大家覺得下下屆歐聯係邊個台播？

有線歐聯播映權到下季會結束，今年年尾又會係各大電視台競投歐聯既日子，大家覺得2018-2021年歐聯又會係邊個台播？
Now tv
染紅有線
樂視

樂視

mytvsuper

如果係now，咁viutv應該都有得睇精華
有線就奇妙有得睇精華

覺得好呃錢

希望myavsuper可以搶到

咪搞，到時維穏東張西望一定日日屌網絡盒子

Myavsuper

場場都有得睇

我突然醒起，永升先前申請既免費電視牌照，會計劃開體育台，即係話永升有意用體育賽事吸觀眾。唔知邱達昌會唔會揼水比有線同now同樂視爭英超？

諗下好了,澳職英冠俄假就有機

21小時粵語，英語，國語體育頻道播放極限運動和大型體育賽事

仲要標清制式

now有就正

Atv